捉飛狗月台捉飛

屌
幾時進化到變左係月台
啲人一落到就拎機check
見到有人落到一半轉身上返去，啲狗追左上去

捉得好

係咪因為早排嗰條講點樣走飛嘅片 ？

我試過無視佢上車都無理。。。。